唉屌花車巡迴個旁白真係無好過有

無線on撚99

寫稿已經唔掂
乜撚野「舞蹈員着住紅色紫色既衫，喻意恭祝大家大紅大紫」
根本完全睇唔到有人着紫色衫，行埋電視機睇撚到盲先見到唯一紫色既係架花車上面d膠花

讀稿果個又智障
人地魔術師仲係度行黎行去，都未到魔術果一刻
條女就話「嘩真係好精彩呀，現場觀眾都睇得好high呀」
你個high就精彩，人地都未變
即刻將全場氣氛冷凍

無左d on9旁白仲有氣氛
d旁白最影響氣氛

好多都係啦，奧運、世界盃、新聞

個魔術現場睇好假